雖然國會預算辦公室的書呆子們是出了名的聰明或愚蠢——這取決於你想如何使用他們的評估——但他們不關心政治，而且拒絕任何這樣做的邀請。 民主黨將在基礎設施方面進行零星投票，因為聯合政府存在分歧 
 他說他希望把這座山賣給想要“炫耀”的“一些愚蠢的俄羅斯人”。 出售:價值300萬美元的英國山-與貴族家族的世仇包括湯姆賽克斯| 2014年8月24日|每日野獸 
 愚蠢的朋克以一種改變了我生活的方式放大了人群，他們甚至從未離開過卡座。 DJ Steve Aoki: To Cake or Not To Cake |Steve Aoki | 2014.8.8 |DAILY BEAST 
 傑克·吉倫哈爾，喬·喬納斯，傻朋克，莉爾·喬恩和RZA。 安德魯·加菲爾德在“我們存在”和更多的名人在音樂視頻|Marina Watts | 2014年5月18日|每日野獸 
 比如，你有傻朋克的唱片，然後是布魯諾·馬爾斯的唱片，還有新唱片不斷推出。 Chromeo的Dave 1關於“白人女性”和帶回放克|Melissa Leon | 2014年5月12日|DAILY BEAST 
 用一個非常鹹的橙色外殼作為鹹味填料的運輸工具的想法似乎有點愚蠢。 達美樂炸雞披薩意味著我們已經達到了食物噴子的峰值|丹尼爾·格羅斯| 2014年4月16日|每日野獸 
 當我看到裡比也不在那裡時，我幾乎被嚇傻了。 Thrums的一個窗口|J。 m·巴里 
 丹湊過來小聲說:“看，她瘋了，跟其他人一樣!” 約伯的轉變|弗雷德裡克·維寧·費雪 
 啊，她是一個漂亮的姑娘，不過你知道她有點兒傻，小女孩! 格雷厄姆雜誌第三十二卷第6期1848年6月|各種 
 有一種海叫馬尾藻，如果我告訴你一半關於它的事，你會覺得我傻。 Brian Oswald Donn-Byrne 
 一個男人一定是愚蠢的，他的妻子的死如此痛苦以至於幾乎要了他的命，他的餘生都是單身的。 小麥和哈克莓|夏洛特·馬裡恩(白)山谷